{"origin": "fussballdaten", "year": 2020, "league_key": "spanien", "season": "2019/2020", "matchday": "13", "link": "https://www.fussballdaten.de/spanien/2020/13/alaves-valladolid/", "league_name": "Primera Divisi\u00f3n", "date": "09.11.2019", "home_key": "deportivo-alaves", "home_name": "Deportivo Alav\u00e9s", "home_short": "Alav\u00e9s", "away_key": "real-valladolid", "away_name": "Real Valladolid", "away_short": "Valladolid", "home_goals": "3", "away_goals": "0", "home_goals_ht": "2", "away_goals_ht": "0", "home_possesion": 52.0, "away_possesion": 48.0, "home_attemps": 4.0, "away_attemps": 0.0, "home_missed": 5.0, "away_missed": 2.0, "home_freekicks": 16.0, "away_freekicks": 25.0, "home_corners": 6.0, "away_corners": 7.0, "home_offsite": 3.0, "away_offsite": 1.0, "home_held": 0.0, "away_held": 0.0, "home_fouls": 22.0, "away_fouls": 15.0, "home_tackles": 83.3, "away_tackles": 100.0, "home_passes": 77.5, "away_passes": 75.0, "home_yellow": 3.0, "away_yellow": 3.0, "home_red": 0.0, "away_red": 0.0, "home_players": "fernando-pacheco,martin-aguirregabiria,joaquin-navarro-jimenez,laguardia,ruben-duarte,aleix-vidal,manu-garcia-333697,tomas-pina-isla,luis-rioja,joselu,lucas-perez", "away_players": "jordi-masip,javi-moyano,francisco-jose-olivas-alba,mohammed-salisu,federico-barba,oscar-plano,ruben-alcaraz,miguel-alfonso-herrero-javaloyas,toni-villa,sergi-guardiola,enes-uenal", "home_tactic": "4-4-2", "away_tactic": "4-4-2"}