{"origin": "fussballdaten", "year": 2020, "league_key": "spanien", "season": "2019/2020", "matchday": "7", "link": "https://www.fussballdaten.de/spanien/2020/7/alaves-mallorca/", "league_name": "Primera Divisi\u00f3n", "date": "29.09.2019", "home_key": "deportivo-alaves", "home_name": "Deportivo Alav\u00e9s", "home_short": "Alav\u00e9s", "away_key": "rcd-mallorca", "away_name": "RCD Mallorca", "away_short": "Mallorca", "home_goals": "2", "away_goals": "0", "home_goals_ht": "0", "away_goals_ht": "0", "home_possesion": 49.0, "away_possesion": 51.0, "home_attemps": 6.0, "away_attemps": 1.0, "home_missed": 3.0, "away_missed": 2.0, "home_freekicks": 14.0, "away_freekicks": 15.0, "home_corners": 4.0, "away_corners": 1.0, "home_offsite": 0.0, "away_offsite": 0.0, "home_held": 1.0, "away_held": 1.0, "home_fouls": 15.0, "away_fouls": 14.0, "home_tackles": 90.5, "away_tackles": 78.6, "home_passes": 72.1, "away_passes": 78.8, "home_yellow": 2.0, "away_yellow": 3.0, "home_red": 0.0, "away_red": 0.0, "home_players": "antonio-sivera,joaquin-navarro-jimenez,laguardia,rodrigo-ely,ruben-duarte,aleix-vidal,tomas-pina-isla,mubarak-wakaso,luis-rioja,joselu,john-guidetti", "away_players": "manolo-reina,fran-gamez,xisco-campos,martin-valjent,joan-sastre,takefusa-kubo,iddrisu-baba,salva-sevilla,febas,ante-budimir,lago-junior", "home_tactic": "4-4-2", "away_tactic": "4-4-2"}