{"origin": "fussballdaten", "year": 2020, "league_key": "2liga", "season": "2019/2020", "matchday": "28", "link": "https://www.fussballdaten.de/2liga/2020/28/fuerth-osnabrueck/", "league_name": "2. Bundesliga", "date": "26.05.2020", "home_key": "spvgg-greuther-fuerth", "home_name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth", "home_short": "F\u00fcrth", "away_key": "vfl-osnabrueck", "away_name": "VfL Osnabr\u00fcck", "away_short": "Osnabr\u00fcck", "home_goals": "0", "away_goals": "2", "home_goals_ht": "0", "away_goals_ht": "1", "home_possesion": 63.0, "away_possesion": 37.0, "home_attemps": 2.0, "away_attemps": 5.0, "home_missed": 11.0, "away_missed": 3.0, "home_freekicks": 17.0, "away_freekicks": 19.0, "home_corners": 9.0, "away_corners": 3.0, "home_offsite": 3.0, "away_offsite": 3.0, "home_held": 3.0, "away_held": 2.0, "home_fouls": 16.0, "away_fouls": 15.0, "home_yellow": 2.0, "away_yellow": 3.0, "home_red": 0.0, "away_red": 0.0, "home_players": "sascha-burchert,marco-meyerhofer,paul-jaeckel,marco-caligiuri,maximilian-wittek,sebastian-ernst,paul-seguin,david-raum,jamie-leweling,branimir-hrgota,timothy-tillman", "away_players": "philipp-kuehn,moritz-heyer,lukas-gugganig,maurice-trapp,bryan-henning,ulrich-taffertshofer,david-blacha,kevin-wolze,anas-ouahim,etienne-amenyido,assan-ceesay", "home_tactic": "4-3-3", "away_tactic": "3-4-1-2"}